有冇人take 過udacity data analyst nanodegree?

同udemy d course 比邊個好d?

Posh

識excel就得

Python sql呢？

nanodegree

有冇巴打有comment?

Why not coursera?

Also edX

有7日refund policy.

可以試下水温

30日

同問

你係轉行定升職要進修先？

轉行

咁你是但take 個覺得岩自己就得，間間咁上下。上完都會夠你有entry 位interview, 人地請唔請就真係睇你到時識幾多。
但唔好諗住上完就搵到mid level 工，除非你有玩比賽/考cert 仲要幾勁，唔係邊個信你